生蛇討論

今日睇左醫生
我手掌同前臂有幾撻生蛇
打左針 開左十日藥

其實使唔使戒口，定淨係休息唔好曬到就得？

想問樓主好返未？

好返，一發現到疑似生蛇，真係黃金72小時內去睇醫生打針
搽藥膏，食晒十日藥真係會好
但d 印唔知幾時先褪到

樓主情況嚴重？我醫生冇叫我打針

食晒7日藥 冇痕冇痛
但d粒粒仲係度 大約會幾時退

過左2 個月，我d 粒粒印仲係度，慢慢淺色

2個月都仲係度
好彩生係背脊